各位兄弟今日千萬小心

民主嘅路係好漫長. 今日 絕非 end game

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭